咩人會做義工幫政府殺豬？

虐殺動物愛好者

港豬